特朗普Twitter: 代表美國人民多謝中國國家主席習近平

美中和好，反中撚炒哂車#2 -- 回憶小子

攞境定贈興

中美真的和好了
多謝武漢肺炎！

諷刺+100

侵：維尼永遠是美國人民的老朋友

佢真係好撚識玩，
抽到岩岩賴完尿既習總底褲都乾哂。

又撚狗

總書記新年好

外國勢力講嘢就係咁有大將風範
強國口交部爽哥同春妹永遠唔合格

立場美術部負責人肯定放左假

新年賀文, thank you!

總書記幾時去武漢考察下
武漢人民好需要甴大大

感謝雜種提供笑話

笑咗 一到新年就撚9佢

Did he actually say that?